單身耐左，而家街到見到正常啲既女人都有少少把持唔住

特別而家戴晒口罩，好有遐想既空間

條女一除口罩就另一個樣

女同事囉

姦佢

不要暗戀,去_ _!

但好多淨係睇身材同衣著都好正

有老公，不了

犯法野吾做

去馬啦，遮住半個樣，認你唔到的

奈B對腳

who?

不了